萬聖節係咪10月31號

諗住去買啲萬聖節裝飾
點知行曬百佳marketplace日本城文具店
連三中書店都去埋
最後得惠康有啲俾細路仔玩嘅童裝披肩
搞到我以為自己記錯咗萬聖節唔係31號
屌咁撚早落曬架做乜
今日先29號咋

11月1號

啲人係早兩日星期六日已經玩完啦。。

2月29呀on9

10月32號

正常應該都係過咗31號先落架...
唔俾人係31號正日慶祝....